［疑問/建議］9.7 和你塞3.0，有咩意見集中講

我睇咗更新版的安排。我係有幾個問題，想問咗搞手先決定去/唔去。

1. 點解仲要巴士總站集合？你地諗緊咩？
如果封鎖巴士總站，逐個check 有機票先可出，點算？上次就係所有人在同一個位，防暴一來個個都唔知佢地做得出啲咩。最安全係，遊客喺邊我地喺邊，直接排T1/T2有咩問題？

2. 機鐵一定要有人搞
上次稍微有啲成績（有個別flight cancel、塞住離開機場的路）絕對係因為機鐵俾人破壞咗，佢先運唔到遊客出來，局住要開番巴士、的士。如果今次一樣，入到機場的先搭得機鐵走而鎖出面交通，我地可以等住俾人拉。

3. 唔好再搞東涌站
建議當日唔好跳閘，唔好搞站，乖乖扮遊客。如果再因搞站而俾咗個藉口提早封站，又會東涌大圍捕

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推 真心問

大家有意見都可提

我身邊的手足好卻步

推